請求連仔del post

內有手足資料，請求del post，麻煩哂

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率